Title: വ്യാഴം മുതല്‍ ശനി വരെ #ഡെബ്കോണ്‍ഫ്20 പരിപാടികള്‍ മലയാളത്തിലും ഉണ്ടായിരിക്കും, സമയം അറിയാന്‍ https://debconf20.debconf.org/schedule നോക്കാം.
Slug: 1598553679
Date: 2020-08-27 18:41
Author: urbec
Status: published

വ്യാഴം മുതല്‍ ശനി വരെ #ഡെബ്കോണ്‍ഫ്20 പരിപാടികള്‍ മലയാളത്തിലും ഉണ്ടായിരിക്കും, സമയം അറിയാന്‍ [https://debconf20.debconf.org/schedule](https://debconf20.debconf.org/schedule) നോക്കാം.
